台女網紅控「乾爹」性侵 對方反擊：主動勾引一夜7次

【星島日報報道】台灣女網紅「肉包包」樣貌娟好、身材誘人，吸引不少人觀看她的直播。但日前她突然指控，長期在網上「付款打賞」的男網友「乾爹」，強迫她發生3次性關係，還說對方拍下性愛影片威嚇。近日更瘋傳有12分鐘「激戰影片」及5分鐘錄音檔流出。但該名「乾爹」昨日反擊，指是「肉包包」主動勾引，還放上Line的情慾對話印證，聲稱「一夜做了7次！」，而性愛影片只有5分鐘，並非所傳的12分鐘。

事件越演越烈，雙方各執一辭。據指，這名男網友「乾爹」原來只有24歲，卻一直在網上「付款」打賞，近8萬元新台幣（折合港幣約2萬元）。「乾爹」昨在網上另一網紅的直播中回應事件，指自己手中的確有5分鐘性愛自拍片，但只傳了給「肉包包」的一名藍姓友人，怎料該名藍姓友人到直播中反擊，指影片只是傳給「肉包包」本人，未有流出，自己已到警署備案，如果有不實指控，會採取法律行動。

「乾爹」再三否認性侵指控，爆料指「一夜做了7次！」，當晚在旅館本來只是看電視，但女方主動靠近碰他才會出事。他又放上Line的情慾對話，男方說「想要很久了，男友都不給妳」，然後女方傳送3個嘟嘴貼圖。對話中「肉包包」又說「有點對不起男友，可是是開心的」等，又曾透露自己擔心這樣關係被發現，在對話圖片中「乾爹」曾指如果真的被發現，就會把事情一力承擔，「說我灌醉妳硬上，知道嗎？」

所以咪話

上房都知咩事啦
條女仲屈9人性侵佢

傳送3個嘟嘴貼圖

乜原來另有含意 走哂寶

台灣真係

條女都無錯丫 佢照跟住乾爹講照做
係蠢在信左個乾爹真係會同一力承擔姐

無論點樣瘋傳 點樣流出
永遠都無 網路孤島連登份

乾爹一定好粗好硬好好耐力，連肉包包有男朋友都比佢調教到咁

20k同自已偶像扑野

台灣人收入好低，所以嗰邊物價都低過香港

條女
普通樣
扑一次8萬

私下解決都可能仲會一力承擔
條女將件事搞到上埋新聞..一力承擔既代價大左幾多

Seed呢？

痴撚線，一晚七次，第2日廁所都去唔到

姐係2萬HKD 出黎3次 每次7Q

人地咪照左你方法做， 話係你硬上